{
    "config": {
        "abort": {
            "already_configured": "Az eszk\u00f6zt m\u00e1r konfigur\u00e1ltuk",
            "device_fail": "Az eszk\u00f6z l\u00e9trehoz\u00e1sakor v\u00e1ratlan hiba l\u00e9pett fel.",
            "device_timeout": "Id\u0151t\u00fall\u00e9p\u00e9s a k\u00e9sz\u00fcl\u00e9k csatlakoz\u00e1sakor."
        },
        "step": {
            "user": {
                "data": {
                    "host": "Hoszt"
                },
                "description": "Add meg a Daikin l\u00e9gkond\u00edcion\u00e1l\u00f3 IP-c\u00edm\u00e9t.",
                "title": "A Daikin l\u00e9gkond\u00edcion\u00e1l\u00f3 konfigur\u00e1l\u00e1sa"
            }
        },
        "title": "Daikin L\u00e9gkond\u00edci\u00f3n\u00e1l\u00f3"
    }
}